有冇人覺chevrolet d suv 好撚型仔醒目，可惜冇引入

香港有冇SUV 車有類似外形?

開錯台屌

唔覺

都唔係引唔引入嘅問題
Chevy 都冇右軚
日 澳 英 市場都係將會生產

Rav4/C-HR